平凡毒撚吹水區

諗唔到開咩名好

無人回好柒呀

hi

bb

你今日去左邊

唔想煮早餐呀

hi
訓喇

沉思一吓人生既意義

我都夠鐘訓

今日唔知咩事失眠

仍然倚在失眠夜

點解你咁架

我都差唔多喇

攞命

聽朝早起但訓唔著

洗唔洗人唱歌哄你訓呀

咁又唔洗

你同我一樣都有心事?

緊係好

搭車返工中

只要有柒妹就會有藝讀 ching
我係毒撚

我有得扮毒 你有無得扮呀 吓

之後我既post要見埋你 ok?

又收兵

乜撚野又呀
幾時有收過呀

收啦你

我咁既衰樣點收兵呀

梳 你講得啱 我又怪錯左你

偽毒青你通常出街食定食住家飯架

上面嗰個係咪蔣狗嚟

約屋企人飲茶有位9個字有多都無人落黎，個個都話黎緊

原來偽毒青係中介狗呀

咁夜飲茶

又比人屈

其實我都係中介狗 愛情中介

點解咁既留言都要紅色大字

蔣狗下個禮拜係咪放榜 加油啦

都放榜仲點加油呀

咪搞呢個po

仲有咪搞我手足

除左dse高佢三十幾分之外 我都比唔上蔣狗 一個人搞掂班中介

無撚用呀你

六常ching洗唔洗咁對蔣狗 未出事之前就撐人地 人地一出事就即刻割蓆

我都記得六常撐過

想當日你比人搞嗰陣時蔣狗都出嚟撐你 對你好失望

以事論事唔係對人唔對事

仲有睇下佢係咪真係蔣仔黎先啦右邊括弧都唔同

原來上面嗰條係假蔣狗

系

藝讀 Ching 準備搵窿捐未？

比你誤導左

yes 捐入你個c眼

一個男人細唔細心咁就高下立見，搵藝讀 ching 做老公就

做佢sp

玩還玩咪撚po咁撚大段野阻人睇post啦

不過真假蔣生都係錄音機

聽講你上 investment 堂幾想捐個位基佬個屎眼

唔理係真定假，每次見到一大段放大又紅色啲字真係好煩

我最愛六常

我最愛你，想你朝朝早都整鮑魚雞粥同黑松露醬多士比我食

你係咪真係無女屈到有精神病 成日咁多幻想

我以為你係個錫老婆既好男人
點知原來你當老婆係工人姐姐

偽毒青會唔會養埋個老婆架

你無樣想點呀 有人埋你單咪算好lor

想食軟飯

Ching 我邊有咁快精神病，下個 Sem econometrics 就真係精神病

小馬有冇食過 nice and natural 嘅 bar ？ 我買咗盒

有無相

咁又係 我咁樣衰有人要都算好彩

Hi 柒妹

無食過 好食？

邊個要你

聽日終於星期五 好攰

六常

返埋聽日就放假

冇 Nature valley 咁乾，多咗乳酪底

放假好悶 又無女

咁係你問題
雖然我都係

想約你地出嚟得唔得

柯鎮惡真係好蠻不講理

今晚見

我都係啡架喎

小馬啲皮膚唔好咩?

7妹 你睇到依句既時候已經係7月7號 生日快樂

偽毒青突然暖男上身

冇呀

7妹 我應該係第一個同你講生日快樂既人

祝你生日快樂 快d搵到一個比我更加好既人

係厹上身

柒妹生日快樂 想要咩禮物記得同藝讀青講

柒妹生日快樂

真係好噁心

諗起佢油頭黃牙已經想嘔

偽毒青咁污糟架

7號黎講你係

多謝你呀
生日都要返工

多謝小馬
你生日記住同我講

同事知唔知你生日？

好眼訓 依家要9秒9衝返屋企訓

估唔到 LIHKG 冇人識三大，仲要改頭換面叫成全，真係好慘

好似你咁成日博上位咩

點解咁講

因為見到個po

Link ?

我要女呀~我要真愛~鐘意左你六年先知你咁撚大洗，好想同你個有錢男友交換身份呀屌你老母點解我搵你你唔覆我?係咪因為我個名我其有樓架，不過係冇錢送名牌俾你同去旅行啫

條女係雞黎 唔洗恨

由一見鐘情到依家，你狠狠地 拒絕

狠狠地拒絕我，我當初已經即刻同女朋友分手，我以為你覺得我係賤男先唔so我
如是者一路對你著迷無識其他女仔。就為左等你外國畢業返香港，點知原來是自作多情，原來你喜歡既條件要富二代先俾到你即使人地樣柒都無所謂。我自問冇錢冇樣。知你鐘意大隻佬，我都去操gym 操到成身傷哂。我配你唔起

咁我又唔怪佢，係人都貪錢同有虛榮架啦不過我係好葡萄佢個富二代男朋友啫，順便想同佢條仔講:你條命生得好咋，唔好以為你用錢買到人地個心，我屌!你!老!母!

咁條女真係幾貪心

你為條女改變，條女有冇為你改變先。單方面付出就算數啦 ching

小馬

我用緊老公ac

有啲唔開心 諗起ex

點解要諗啲唔開心嘅野

唔知 可能靜落黎

男人唔壞 女人唔愛 咁都唔明既你等成世做毒撚啦

我要做 bad boy

女仔鐘意壞男人係因為所謂壞男人通常係有自信同埋俾到刺激感仲有主見。而一般毒撚/悶撚都係冇自信加生活圈子細，唔識溝通技巧又唔識 flirt女仔，生活又唔精彩一味打機睇動漫。依d問題都係女人眼中扣左好撚多分當然，靚仔有錢既毒撚就另計

Asso最後一班frd無左 雖然去到後期已經同佢地已經相處唔到 做左群入面嘅邊緣人 都係嘈左可以點

柒妹，人人常歡笑

不如咁啦，我做你朋友

我要做壞男人先可以留住老婆對我嘅心

其實毒撚在毒撚既好
不過壞男人容易吸引到女仔

點相處唔到法

好想扑嘢

救命

小馬你中學讀咩選修

我鍾意呢個

又幾靚仔 wo

無上黎幾個鐘 你地推左幾頁

你都覺呢

畫左張偽毒青幻想圖

咁似真人嘅，差個髮型

你死返出去得唔得

無人睬我既

柒妹

第二張幾正常

返office好悶
無嘢做 玩咗成日電話 食哂今日帶嘅零食都未放工
我就嚟帶電腦去玩lol

有得打機真係正

好想返呢份工 係邊度搵

係
好想打機

冇得玩電腦 㩒手機

忙完咩嚟

分比我

你12歲先準備升中 懷仔？

小deedee

我20歲半

你男定女？

隨缘la

你男定女

我女

讀緊u定點

藝讀懷

有冇d 工係可以係屋企上網做?

動物傳心

認真仲有冇其他

成全竟然話呢隻髮色好靚 我睇唔透

我都冇脱毛

單剔

.......

Who r u

Who r u?

推

老婆想唔想去旅行？

hi我係世界第一既ive仔

係，陪著你走 一生一世也不分

柒妹越黎越靚，叫爛面毒撚情可以堪？

ive梗係世界第一

點會

1001